黃大仙基佬有福，睦鄰街公廁開大任人睇？

岩岩黃大仙急屎去左睦鄰街公園廁所（男廁）
去緊果陣望一望上頂發現反光望到出洗手盤

雖然男人老狗無野好望 但話晒痾緊屎，邊會有人想比人睇到？

wadiu...

錯 係特登唔想有人係入面四腳獸

樓主思維

有咩直接講

正啊

樓主又會望到嘅

從來唔會去公廁 只去商場既廁所

痾緊屎申懶腰 你唔會既咩？

每晚與你硬碰

弱弱一問呢首係咪郭富城既弱？

基佬真係零舍仆街陷家剷

你味基佬囉
咪扮恐同啦

我係基就唔會放出來 偷偷睇唔話比人知啦

邊個來

屌你老母死基佬

做咁多年人去咁多次公廁真係無留意過天花板

比心基啦你

咁係你既防基意識不足

屌

好耐好耐以前
廁格有個男人
地下有堆針筒
仲有4隻腳

扑野咪俾人睇到曬？

其實旁邊有殘廁⋯

ching你畫錯light wave